所謂兄弟爬山各有各做原來淨係岩用喺泛民民陣，行動派做野又話人係鬼

屌你老母你班撚樣真係好撚肉酸，
岩岩民陣集會大把人覺得好難睇好想走，消耗晒民氣，點解你地唔出黎話係鬼呀？
依家有人想圍警總，你唔同意就唔好去，或者叫去嘅人小心安全，依家洗晒版叫人唔好去又話人係鬼究竟係乜居心？